聽日美股跌 上證爆升

啊爺最鍾意唱反調

但港女都係跌

Sad but true..

美股升300 港股跌220
美股跌番300 港股就跌足500